有無人用緊肌肉按摩槍？

有無用

被按果度係鬆左

但揸槍果隻手緊左

支野好重？

肌肉硬化針

用緊 做完gym 打完波拎黎震下確實唔錯
有間網店叫 accstore 呢排做緊優惠幾抵玩

就係見到有優惠 想買黎玩下

用開大隻仔仔個碌槍做按摩

無，唔洗賣廣告

有隻H 字頭牌子$3xxx 貴到
我買個隻 B字頭牌 2000蚊有找
試過其實兩支同一個feel

Gay肉自慰棒

用完會覺得鬆左？ 我d肌肉好緊 想鬆下

係feel 到有鬆到
同埋佢有隻尖頭 銳落d肉度幾正

用個陣會唔會好嘈

用緊呢支

我都睇中呢支 上面間網店做緊優惠 想試下

唔算嘈我個支，師兄可以出D鋪試完再買嘛

好貴 我見岀面都無咁貴

$2680
HKTVmall 食水咁深

我係呢間買

佢有埋個discount code 減$100

我買個陣世界冇貨，見hktvmall有就買左

之前呢間都WhatsApp 我話1650但明明我冇幫襯過佢

Acc store

老實講係有用 不過成3k好貴

有無code

其實個運作原理好簡單 點解要賣咁貴